傷右眼女發律師信反對交資料予警

八一一尖沙咀衝突中右眼受傷的女子，警方早前指取得法庭手令，正向醫管局索取醫療記錄，據了解，事主發了律師信，反對醫院交出資料，警方仍未看到報告。

八月十一日尖沙咀衝突，一名女子右眼受傷。究竟她的傷勢是怎樣造成，當事人在片段中沒有透露，警方指調查了近一個月仍未確定到。警方早前指透過法庭手令，取得醫療記錄就能進一步釐清事實。

消息指，警方先後兩次向法庭申請手令，向醫管局索取醫療記錄，第一次因未掌握到傷者個人資料，院方處理不到，到上星期第二次取得手令，要求醫管局交資料，警方現時仍未看到記錄。

為何未看到？據了解，女子早前委託了律師去信醫管局反對醫院交出記錄，醫管局回覆表示，公立醫院有既定程序處理索取醫療記錄的申請，未得到病人同意不宜評論。

唔俾人查?

點解？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔通真係唔係布袋彈？

第一手緊係自己公布 畀左警方先 之後再自己公布 好不利

同意

可能覺得信唔過姐

報告得一份
點公佈都冇得做假架啦

就算係布袋彈，點解要比資料啲狗?

我要告你緊係告你果陣先拎啲資料出黎

我都希望 唔想炒車

宜家呢個時勢好出奇？

個女仔交唔交報告出去係佢同os

因為律師意見
交資料有機會被警方拘捕入暴動罪
班狗點會咁好死

係布袋彈又可以點 期望黑警賠償？

明顯係怕警犬擅自修改資料啦，唔好唔記得人地最叻係砌生豬肉呀

最正路

一拎左就先拘捕
平民依家唔夠黑警玩

比黑警查到佢資料 肯定會被自殺

一定唔可以同警犬合作

頭先CCTVB報導引人諗去受害人身有屎

即係布袋彈囉，如果你諗住告佢，唔係叫佢幫你查案，重咩要比料對方

樓上班人
仲點撚會唔係布袋彈啊
同班藍絲一樣咁弱智咩

你就係狗

可能五毛/狗

律師信係阻唔到法庭手令

樓上又搵到三毛

你死全家啦

d 狗咁撚熱心去查，擺到明有晒結論等拉埋你返去，到今時今日仲唔知點解唔比資料個d 人，仲以為黑警會做對自己不利既野，三個月到宜家仲信既人，一係藍絲，一係弱智

警方一早知佢果時邊間醫院(8月13有封信)，詳情可以睇番所代表佢出post果兩位既post。

點撚樣唔係布袋彈呀成班on9

直播有哂片架，唔通P片呀？

屌撚哂你地班五毛

屌

好啦份報告公布真係布袋彈，你期待有咩回應？
暴動罪？

你老母你都on9
有晒片都肯定係啦

釣三毛

藍絲唔係咁睇 二手咁公布 一定搵位入尻你

話唔係布袋彈班撚樣唔該自己搵鋼珠睇下射唔射得爆3M眼鏡!!!

做咩又諗住帶風向話唔係布袋彈
當事人做咩要俾自己嘅資料敵人睇？
點都係聽律師意見先保障到自己
唔通俾位人地告自己啊

黑警一早講明，不排除檢控

根本同係唔係布袋無關
重點係比左資料D 狗，佢地可以殺人埋屍
or 即告參與暴動
你估D 狗睇完會道歉？
未撚訓醒？？

呢單case
每粒都係核彈
留番上庭先用啦

當然唔好比人睇底牌

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

如果有意意味控制告黑警 , 當然要先將資料保密

係咪想告上國際法庭 ?

病人私隱呀
講真
你喎交出黎，黑驚咪又會攞到黎睇

你扑街死呀你 分化撚

仲信黑警唔做假？3個月都仲咁諗，天真左d wo

我諗要告黑警唔可以比報告住
太早比報告令到黑警有準備點應對

同時亦都擔心比黑警知左會亂告唔知乜罪

一比
之後告暴動罪

料係客觀
但角度可以好唔同
警察報可以避重就輕
重埋首先報有解釋權
後面解釋那個會好不利

你估黑警係想知真相咩
佢諗緊點樣拉多件咋 傻豬

點解要比班狗公佈?

痴撚線呀緊係唔比資料啲狗
佢如果有哂個女仔資料個女仔唔驚?
而且係唔比啲狗咁快準備
唔係一早準備好哂排好哂劇本咁個女仔咁好蝕?
你係咪蠢撚到咁?

屌你 9月9號啦
仲問d低能野
自己去望番張圖啦

唔洗理藍屍意見

佢信鋼珠可以射爆就點都會繼續信

你公開報告證明係布袋彈

佢地都會話係黃醫護作野 根本唔洗理佢地點諗

三個月喇 仲諗住target班毫無良知嘅人會變換立場？

信唔過警察 + 律師教佢咁做保護自己

唔係好合理咩?
比對家搶咗focus，出fake news先我地好難駁返轉頭。

砌你生豬肉

你真係
份報告black and white
病人都有一份
可以做乜假?
再者,ha係冇得唔比

你中果粒一定係布袋彈

奇實好多資訊提前公怖左會令某方好不利
等於咁多示威者俾人打到咁都無人出黎就知律師俾過意見

依家仲有邊個on9到信香港警察

當真都可以講到假既時候，仲有咩唔得

尊重佢嘅決定，相信佢會做出對佢自身最有利嘅選擇

係布袋彈就告佢暴罪

黑犬信得過？
今時今日唔好諗黑犬「調查」係有用啦
黑犬所謂既「調查」係搵位卸同屈鳩受害者渣

會唔會係而家先黎炒車咁搞笑呀戇鳩 成粒彈入晒落罩都有得玩咩
你老母你自己死埋邊慢慢炒車啦戇鳩

係布袋彈就告佢暴動罪

On撚鳩

唔係布袋彈係咩
講個可能性嚟聽吓

保密證據到時直接告姐

成粒卡左係眼罩

我公司個藍絲同事 係早兩日同我講 肯定有D野
如果唔係 點會咁耐都未有NEWS

聽日佢實有排講...

屌成段片出晒黎 點撚樣假 痴媽根

今時今日啲差佬做錯野邊會道歉
錯嘅永遠係市民

仲有醫療報告只會客觀分析傷勢 未必會寫布袋彈 諗唔到理由要比黑警
唯一解釋就係律師想揸住有利資料幫個女仔打贏 控方唔會同辯方合作啦

大大個布袋係眼罩度都仲可以講唔通唔係布袋彈
你班人唔好話自己有份支持呢次運動
俾左份報告班狗 你想佢地有時間去拆？
你想佢地轉頭告佢暴動？
用下腦啦

等陣原告變被告

利申唔係醫護人員。。或者有無行內人講。。報告應該唔會講咁清楚係咩令到受傷

唔係布袋彈唔通畀人射完自己變出嚟？

反對醫管局交記錄係保障佢自己唔會畀差佬亂入罪，唔好亂帶風向

其實出左報告未 佢本人拎到未？

你唔俾啲資料
可以含糊啲
有多啲方向選擇仲換左啲時間決定
你俾咗咪俾人砌生豬肉

無撚錯
出現喺現場咪可以落暴動先，之後慢慢玩程序搞你三幾年

屌我公司啲藍絲同事話段片可以係有人做手腳，睇死係玩彈叉造成喎
民智未開好難溝通

你係咪智障

唔係話串你，但真係弱智先會咁諗。

遲啲都告鳩差佬，比料對方做乜，你覺得比料差佬，佢哋會幫你？

明明咁多證據證明係真
問題係點解黑警仲要咁急拎醫療報告？
班狗唔會到今時今日仲以為係屈緊佢哋下話

show blocked user

所以班狗話歡迎受害人提供資料跟進

on9，一俾即拉啦屌

你要告警察你都證明左你晌現場
唔通粒彈由尖沙咀飛去銅鑼灣?

肯撚定入佢暴動
因為中彈就係在場證據
分化撚五毛唔該柒少陣

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

你去公院問下申請報告時間要幾耐就知....
我媽之前申請 要兩個月後先有報告
依架離811 一個月都無

因為要進行司法程序！ 俾警察就係俾佢諗點打甩

唔緊要啦我地繼續高呼黑警還眼就夠

屌你公司同事係咪我公司同事

佢話係彈珠反彈
上網片不可盡信...

擺到明唔信黑警啦

暴動罪定義
只要果個人在場就可以視為犯左暴動
例子：天琦

而家呢個時勢班狗突然落力查
唔係想屈果位女士我都唔信啦
所以唔比資料好正常

俾左d資料班狗
咪將主導權比左班狗

班狗可以告佢非法集結
又可以用各種行政手段搞佢
人地仲要慢慢康復
之後又可能要做各種手術
無理由比機會班狗騷擾佢

其實醫院應該是唔能夠直接話係布袋彈的，尤其可能眼裡只有布袋彈散出的綱珠。

係咪布袋彈，又駛乜睇傷勢報告？大把片，仲有丫叉綱珠測試。

律師意見，當然出於保護當事人。

哩個時勢點可以比佢查
同監警會一樣

屌你老母有圖有片，點撚樣炒車呀智障仔。

點解要比佢查
打又係狗，查又係狗

而家擺明不信任，甚至不承認呢個所謂「香港警察」既所謂「合法地位」

會stop佢好正常

果位絲打有冇話等咩時間先告 炸彈早d爆唔係仲好咩

因為有機會由原告變被告

對黑警及正苦已經冇任何 trust 可言

咁多單案都係警察濫用武力打到人傷哂
佢地有無出手令問ha報告？
無丫嘛 咁呢個點解拎報告？
仲唔係想告個女仔咩 到到今日唔係仲信佢地有良知會本案？
記者會係叫個受害人報警架

戇鳩

警察攞得料只係攞黎查市民，點會拎黎查自己人

仲有人信警察？

仲有 呢個女仔係無比佢地拉 佢地咁做係咩目的大家明白啦
咁得閒唔查下721

非火藥推進可以咁？
你弱智？

日日話眼部受傷
係中槍呀

緊係唔比啦,一陣比左個女仔就入暴動罪,到時入左去坐幾年之後先上訴成功,但成個人生就冇左幾年

俾左咪即刻上門拉入新屋嶺咯

3M隻眼罩有防鋼珠，除左槍械焦耳應該打唔爆

嘩五毛又出動block得

人地準備告犬呀，唔通會預先俾報告對方，等對方律師有時間準備咩？
留返上庭做證供啦

追究到底

佢中得槍就證明佢當日晌嗰度出現過啦......

用下腦啦

完啦ON9 POST 智力同藍絲一撚樣
證明係布袋彈=出現係現場=暴動罪

係咪法律程序唔公布得驚影響公眾?

今時今日俾黑警知道自己身份.
咪全家俾黑警軟禁囉.

咁佢告警察既前提唔係佢當日就出現晌現場?

當然唔撚好畀佢。首先呢啲係個人資料，簡單一句唔想畀都有權唔畀。加埋宜家啲狗有咩做唔出，攞咗份野，比狗射中？慘慘豬呀告你暴動罪先，唔使驚程序啫，你坐咗先，再告我哋啦加埋改資料亂放畀黑社會私下搞鳩佢大把衰野有咩做唔出。

就算比都唔係俾差佬啦
要告上法庭啲嘢直接比官睇
點解要俾差佬睇？
一句話查案就大撚晒？
我點知拎咗份醫療報告之後會唔會拎去燒左佢
或者捉咗個女仔屋企人
要挾個女仔唔好上庭，或者唔好同記者接觸

唔好唔記得而家咁嘅情況
啲仆街乜都做得出

開新post會effective d

邊撚個有話要告差佬呀, 你覺得入你暴動罪易定告差佬易,
你都ON撚9

善用起底功能

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

近10月1日前？

開左 但係直接沉🤦🤦

睇咁耐終於有人明背後個動機

老閪都唔俾啦

醫療報告申請時有寫明係點用，法律用途同檢控用途最慢，醫生會小心寫，傷者方無事一定係唔可以由警方申請，一來程序唔岩，二來對己不利

律師有責任阻止，但未必可以。

利申 申請緊醫院報告的元朗傷者

真係白痴, 個腦裝屎

唔會啦。布袋彈裡面係鋼珠，報告只會寫被細小硬物擊中。又或者係俾布袋彈撞擊眼罩時俾眼罩碎片擊中。

個核彈未係時候爆

點解要俾資料黑警等佢有時間慢慢完善好個大話

你老母生漏左個腦比你？

話點解果d真係弱撚智

中彈比狗拎左報告既冇比佢地告既真係未聽過
由612開始已經係暴動罪

冇左隻眼仲要坐十年
你制唔制

咪就係
樓豬你係咪仲咁天真信而家黑警唔會濫用司法唔會鋤爆你？成個律政司做班狗既後台

程序上警方的確可以申請醫療報告

今日是死者的第二年死忌，但原來死因庭一直未能展開案件的死因研訊，原因是死因庭需待警方搜集資料，包括病人於涉事醫院期間的醫療紀錄，以及專家意見，才可完成死亡調查。死者兒子祁志輝傍晚接受《香港01》訪問時透露，警方早於2016年已向瑪麗醫院發信，要求院方提供醫療紀錄，並在院方逾期未交時按程序提醒院方，但瑪麗醫院一直未有理會，至今年2月才於媒體查詢之下，急急向警方提交。

發夢時小心身體

有物理常識既人都知唔會咁卡法啦大佬

其實唔好再自欺欺人啦好無？

呃夠自己未？

支持少女唔好交 告返黑警
比左班狗一定比人告返轉頭

要告既話搞到咁大一早告左啦......
當日咁多部CAM影住佢,
要做佢駛唔駛靠一份醫療報告證明佢當日晌現場?
你地係天真定無知?

林卓廷攪緊個case? 係既話祝你地成功。

咪就係，唔通俾對手一早知道我手上有乜資料，俾時間佢準備，老閪都收埋啦

秘密武器藏一手

On9

其實狗有咩權拎個人資料
作為律師當然反對
狗拎咩資料只會用黎against 個女仔

見到好多三毛block晒

懷疑唔係布袋彈同藍屍思維差唔多,有人癲到用newton' law來証明彈义無可能做到,懷疑嗰啲都會相信林卓廷引班黑社會畀人打及方仲賢買鐳射筆照盲黑警,人一藍,腦便殘越來越真實

證明有用嘅陰謀論有用

想強行拉人再威迫利誘禁錮之類,真係要有議員或知名人士照住佢,唔係就變銅鑼灣書店咁“被愛港被撐狗”

你係咪弱智？呢個時候仲會相信政府

你係弱智定係狗？

又黎原告變被告

有撚晒相都會炒車？你全家炒車死撚晒都未到義士炒車啦

五毛帶緊風嘛

你老母生你果時係咪缺氧搞到生左個弱智仔出黎？

係有證據一早就開記者會搞大佢啦

扮明身有屎

唔通你咩都唔交代然後就覺得人地可以當你不在場？

要告你暴動一早就告左啦柒頭

你估佢係天水圍中彈？

真係辛苦曬你地要咁樣幫人地搵藉口

冇咩高見不妨講出嚟 你想表達乜野

布袋彈咪姐係用鋼珠囉，不論班9官點9up,個結果係不變

你物理咁勁，計一下40g重，162焦耳火力，每秒90公尺打落膠3M眼罩係點？唔成個眼罩爆已好好彩

你真係無腦

上左Court Case，依家乜都無落，警察未有理由住

坐左幾耐?
啱啱出黎?

話唔係布袋彈果d一係5毛一係弱智

咪撚理條五毛啦，由佢鳩吹自high

引晒班3毛上水

希望可以吿得入黑警

屋企條廢老問「唔明點解唔交，如果係真嘅話」
唔撚明到以家都仲有人咁撚on9問埋啲弱智問題

利申 721打後已經放棄咗佢 無腦藍屍

屌你老母啦!死仆街!

咁易駁你都唔駁
“831冇死人既話做乜唔交cctv”

同警察部攬炒

有幾個五毛諗住帶風向
有名你叫黑警，你比人隨便査，一定告你暴動！一撚定!!!!!!!!
你理得人私下公佈定保密交法庭，成班五毛警犬

交完隨時俾狗告咗先
之後選擇性放資料 控制輿論
支持女義士

本來就唔應該俾，你不如諗下黑警要黎做乜

食撚屎啦分化撚

我次次聽到要比資料，就覺得好怪
因為狗拎左啲資料，隨時可以反告你，就算唔反告，而家呢刻都唔會拎去調查
我覺得唔俾資料好合理，安全為上

痴撚線 咁簡單嘅道理都唔明
點解要比狗拎我份record黎比你拉鳩我先？

身有屎

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

如果要告黑警，俾左資料佢咪即係俾時間佢消滅證據？唔好傻啦。

駁嚟做乜鳩？都救唔撚到
721開始發現佢唔係無腦藍屍咁簡單 仲要冇良心
到前日仲講緊暴徒打爛閘機打爛cctv

真心想問點解咁耐都未攞到報告，定係其實佢本人已經攞咗但係我地唔知？

根本黑警就唔值得信任
你會唔會將你的資料俾班黑警啊？

半杯水嘅問題
你睇到同人地睇到嘅係兩樣野
自然就會演繹做唔同嘅野

懷疑我地同公司

我睇唔到點解要交俾警察去查？
佢而家話警察開槍打中佢，佢係要去監警會（ 或者獨立調查委員會）投訴，再將證據交俾可信、獨立嘅機構調查。

舉個例，即係你準備要告阿A，但係你交晒啲證據俾A去查同定性事件，咁咪即係玩自己？ 正常人都唔會咁傻喇。

所以呢件事係唔係交俾警察去查，佢應該交俾監警會 （ 或者獨立調查委員會）調查警方有冇過失 。

事實上，過去投訴案件，例如使用過度武力，一般都等監警會（或者獨立調查委員會） 完成調查之後，再定性警方處理手法有冇問題，然後苦主再循民事索償。中間冇理由交返去俾警察自己查自己

popo出沒注意

咁你支持佢交CCTV
係咪都支持個女仔交MEDICAL RECORD?

要開記招公開

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

唔割，佢點做都盲撐

個個藍絲都係咁講架啦

班狗會唔會咁好死拎份資料番尼話鳩自己錯？

頭個兩個帶風向賤種
死全家啦屌你老母

個啲係帶風向既冚家產
祝佢地全家比黑警打撚死

屌資料緊係唔撚比班黑警啦
今時今班撚樣仲有咩仲唔出 比佢地拎到手仲得了

半夜多五毛

屌你老母 死黑警

你講得呢句應該要驗腦

點解會有人咁蠢問點解
仲要係第2個留言

少年，睇你都係無留意香港局勢，仲柒撚懵懵

炒乜撚嘢車，係會俾人告丫，
到時告暴動你都吹唔撚漲佢丫

嘩，一睇就立刻見到好多鬼留意，唔好咁蠢豬啦，Mark哂你們名呀

據悉，警方曾就布袋彈能否射穿眼罩，進行了測試，發現在五米範圍內開槍，布袋彈未能打穿眼罩，而事發當日，於警署開槍警員的距離，跟少女倒卧的位置相距約20米。調查至今，仍未能百分百確定少女受傷的原因。假若是布袋彈擊中少女，則不排除是布袋彈射中眼罩，眼罩的硬物壓住少女的眼睛，最後導致其受傷。

縮返入你媽媽到好唔好？

借問聲，幾時先會公布，或者咩先係公布時機？

股票升唔賣，股票跌唔賣，咁幾時先賣。

布袋彈就一定係

表達左啦已經

你鐘意自欺欺人既話，我又點會有能力教到你野？

人地隻眼有排休養
俾你拉左仲得了

佢地咪係藍絲囉 有無收5毛就唔知喇

一早話有d 野啦， 根本上次出來講完等於無講

丫叉咁勁班狗一早死幾隻

出律師信
發乜撚嘢

On9 ! 俾證據你告我暴動咩！

鄧狗講左要告人暴動

俾一個打盲我嘅黎查自己

肯定拎完會入暴動罪
點都會屈佢

片唔該

報左警落口供落到你傻為止

你要告警
警一定會入你罪先
參考曾建超嘅案例就明

可以偽造，事後影一個布袋彈射穿眼罩既相既，而家警犬就係懷疑點解要幾個鐘後先有相。

想比人捉咩

醫療報告點會證明你會俾咩彈打中架
警察根本想spin

藍屍已經瘋傳緊個女仔身有屎，所以唔肯交資料

Thanks
原來連布袋彈都咁難打穿
即係唔使諗鋼珠丫叉啦

梗係唔好比對家有任何資訊！

咁片呢

屌晒上面話唔係布袋彈既人呀你地癲撚咗呀？有咩可以打穿個3M 護目鏡呀？
唔該唔好再好似啲藍絲咁撚on9

有片喇屌你老母

咁難明？

1. 擺明想攞料砌佢暴動

2. 唔夠料都可以流出比其他人搞佢

Show Blocked User - 巴吉歐

pish

梗係唔俾，你認為會公平調查？

真相夠得一個啦，呢三個月，日日大話記者會，好難信黑警。

政府有寵大資源，一招指鹿為馬，配合媒體，要屈一個人有幾難！？

有資料，就算唔告暴動
藍屍都會做野（起人親人底，話人做雞，墮胎少不了）

你點樣告到刑事
真係ON9
告到就唔會咁多狂暴警察仲打緊人

係現場=/=暴動
告就肯定告唔入
我就真係唔明點解唔交資料
射爆眼條友點都係錯

ON9
差佬夠拎枝雷射筆射黑色位射到出煙啦
而家有無人比雷射槍射到著火呀
信差佬

最仆街係cctv高調咁報，之前有質疑警察嘅藍絲依家以為件事係假。

戰略上當然唔比
政府有大把人力資源去質疑份報告
若報告要交到法庭，可能係幾年後的事

質疑嘅人一係狗一係on 9
比資料一班打傷你嘅人？醫管局報告根本唔會講咩導致傷勢
班狗拎得肯定意圖不軌，今時今日仲信差佬？

三毛
條片都知係布袋彈啦 有必要同你嘈係唔係？
solid fact

比時間對手研究咩

拖得就拖

信唔過黑警好正常
佢要查就查返邊個伙記開槍就好易水落石出
呢啲都未做嘅話要攞報告其實冇意思

其實份報告對少女有利，佢地d 律師一早告警察老母啦 ...

仲有，警察要告少女暴動，跟本唔駛用份report ...條女件事搞到咁大，又係警署門口，大把cam ...佢地只係搵夠120% 既料。足以一下鋤死佢 ...

啱

建議block

成個鏡片飛出黎唔算打穿

唔係當事親囗講
乜撚都唔信

咁依個係證明你傷勢既野 點解要由施害方發表？

信警犬等同信共產黨

你信popo冇嘢好講啦

我都覺HA係無得做假
不過費事再講 D人又鬧

係唔係布袋都告㗎啦
有晒cam係現場

警察應承左佢唔報案係唔會檢控佢

交左出黎原告變被告，仲可以日日上門恐嚇，點交得

有屎

頭幾個留言做乜事
依家係魔警射中人隻眼，仲點會咁好心話查，攞料反告女手足咋

俾資料咪告暴動咯

警察咁主動查案 一定有問題

你以為你投訴得倒警察咩？請問可以透過咩渠道投訴？你睇下721？全世界都知係警察錯 又如何？

影片都冇得假
個學生係自己滑倒

又block左3個

Block 左班狗啦
就算唔係狗都冇撚腦

咪就係
就算證實係布袋彈，藍絲只會話佢抵死之類

會唔會係警方仲未知個女仔身分 所以想搵資料望曬佢屋企住邊 咩名 電話等等
同埋樓上果堆質疑唔係布袋彈嘅唔該食屎

係唔想資料比克警，作古仔

㖧知個女仔用邊個型號眼罩、但3M有分impact safety及splash protection系列，唔知popo用邊款試。要防催淚彈煙應該係用splash protection 功能的，因為impact safety個款全透氣的。放splash當然擋唔到impact攻擊啦。

願聞其詳，如果唔係中布袋彈，你死全家，得唔得？

Why not

同一個測試，黑警可以射唔穿，證明信黑警一成都恐

黑警點會唔知身份
要告幾時都告得啦

交嚟做咩先

告唔入，但拉你返到48都夠死
再者唔比料資辯方準備好正常。

份報告係唔好講傷勢係點造成，一定要確保夠料先鋤黑警。你嘅諗法同藍絲一鳩樣，都係弱智…

不能相提並論
警記者會 vs HA醫療報告
後者係factual, data, scientific 嘅資料

點解要比資料辯方準備先，你弱智比人鬧好應該嫁喎…

竟然仲有五毛走出話唔係布袋彈

你信?
點解要信班毅進仔?
真係搵唔到理由sor

好嬲 上次有個地盤佬佢話個布袋彈一定係人為塞入去wor,因為個彈嘅方向係另一邊wor 屌

講緊份report有無得做假 有閱讀困難?
被政府早拎佢地有時間prepare 但只要證明到係布袋彈 政府點兜都一定係傷人嗰個 實告得入

屋企條藍絲睇完話唔比警方 擺明心虛 自己友d丫叉射嘅

有地盤佬話係人為塞入去wor,仲話個方彈嘅方向唔係另一邊，所以係塞入去，到底邊個先岩?

唔想比機會佢地反駁
至少第一輪攻勢要出奇不意先

屌你老母死全家

比咗就實告佢啦 ，之前啲警賊都威脅過佢，話佢唔報警就唔會告佢嘛

依家仲處於不利嘅環境，係警察同律政司玩曬

傷完
無咗隻眼
仲要俾黑警拉
黑警落地獄

一俾狗攞到
知道射擊角度
將啲圍欄封撚晒
就話個位根本無位射之類？

個人意見

今時今日，有證據唔係一定大晒，所以事主拒絕提供資料我認為係避免被捕或者其他行動。

假設，證實係布袋彈射中，真係一定告得入？

首先popo一定否認係瞄頭，記者會都講過距離、環境等等借口；
然後，相信又會講一早已經呼籲人市民離開，留係度參與非法活動中彈係事主責任；
第三，如果佢夠無恥話搵唔到邊個射，係今日既香港又有冇辨法追究？
最後，popo肯定會搞爆眼少女

其實人地眼又爆，又係民記講過野，我地應該相信佢自己既決定，而唔係 blame the victim

隨時殺咗佢都仲得嗌 啲黑警

比人打會比人拉告傷人但打人先果個會被放走
見有仆街打人去幫手禁低佢，幫手果個會被人告傷人同非法禁錮，打人果個又會被放走

今時今日你估信得過警察？

一交俾人告硬暴動點會咁搏黎換一個好大可能唔公正既調查

黑警信唔過，一定會做手腳，之前觀星筆變雷射槍，俾左佢地想點屈都得

俾咗咪告你暴動
佢地就話射中係意外
跟本信唔過

咁既話我係警方一定會搵一堆mud7專家，醫生（有d名氣個d)出黎質疑你份報告，話醫生斷錯症之類，再搵紅媒加鹽加醋再屈埋幫佢個d醫生係黃絲，份部告有政治目的，再告埋條女暴動罪 實告得入政府？

報告梗係告佢嗰陣先出啦
唔通俾佢研究點老屈啊

醫療報告唔係調查報告
佢只係會講身體受咗咩傷同病人個人資料，係唔會講咩物件造成傷害

所以可以好肯定份醫療報告只係會講眼球受到硬物撞擊爆裂造成視力永久受損

唔會仔細到講比鋼珠定布袋彈所傷

所以公開左醫療報告都唔會幫個女仔還到清白，仲會將佢啲個人資料畀晒警方

而家個社會好可悲，就算你係受害人，但真相都唔可以比所謂執行法律機構，因為會成為被告

點會告政府? 最多告警隊一哥

我反而想知，洗唔洗過律政司個關。。。要過真係係隨時變普通傷人罪...

中彈果刻FA 記者就衝黎影緊
點塞？
事先塞定屈班狗？
再叫人射爆自己對眼？

交左資料比黑警隨時被消失都似

大家咪傻啦！
布袋彈就緊架啦！ 俾資料啲狗等佢地可以prepare 好點樣屈人同打場官司呀？！ 咪戇鳩！

總之布袋彈就梗架啦，咪白痴！啲狗同紅媒想用唔俾資料黎做勢，你地班友唔好學藍絲唔帶腦先得架！

你講得岀都覺你on撚鳩

我點知啲藍絲人點諗 ，但果陣我唔識反駁條友

警察要知真相
問下開槍果個射唔射得中就知
咁大粒彈頭，咁近距離clean vision
射完一定知中唔中
搞咁多野又佈告又呢樣果樣係多餘

人蠢就無藥醫，戇鳩就無得救
單機啦你

原告變被告 一定唔比得

咁易駁都駁唔到

唔係呀！今日仲覺得應該畀POPO查？

等開始清算黑警既時候就交份醫療報告出黎

點解仲有人認為警犬攞資料係想調查事實

鋤大dee 你副手牌都唔會變 ，
你會唔會開住黎同對方打？

俾左黑警既話，就等於證據證實在場，即刻俾人拉番去告暴動。

俾黑警一陣拉鳩埋 梗係截停先

賈雨村呢撚撚樣不嬲都垃撚圾 大家唔係唔知呀

同個隻賈雨村一撚樣咁撚垃圾

今時今日仲講得出被狗去查屌你老母你真心究其有幾垃圾。咁多人都係咁仆街

好多片都影住佢除眼罩同好多片影到點警過份武力D黑警咪又係話無你真係

今時今日
方便差佬=難為自己

其實佢自己點解唔講一句,係比警方射到
一句收哂佢地皮唔使煩

你老母比狗屌

個奇汝大自己都身有屎 如果當日係官堂拎出黎 多多都俾佢𡁻哂

犬要睇嘅唔係傷勢
而係份醫療報告入面有名可以去拉人
所以一定唔可以俾

差佬想搜證
證明佢係現場再告暴動
隻眼無天? 關佢地撚事咩既心態

差佬一早都叫傷者報案但同時不保證不被拘捕
唔係咁都唔撚明啩

你信得過狗?

樓主三毛

點解大家會覺得醫療報告可以証實係咪布袋彈？
大家覺得醫生係神，識時光倒流？
我倒返轉頭問你，有個patient炒車炒到仆街，斷曬腳。如果佢唔出聲，你估唔估到係炒電單車，巴士，私家車定貨車？

同埋......
醫療報告呢味野....其實有時係patient講的野，醫生寫落去咁解....
依家d野上曬網，除非你講手寫排版果d。如果唔係，我相信上網果d, 例如discharge summary, 或consulatation notes, 警犬嚮醫院咁多connection, 我估佢地一早知有咩內容。依家要拎只係循例。入面可能有d不利義士的內容。
你莫講話高層，屌你，如果我有個ID，我呢一秒都可能睇到有咩內容。

要告尻差佬，仲交資料俾差佬做乜？

暗喻不如明喻 婆婆媽媽咁懶係野咁

我估女義士可能睇醫生果陣講左d不利自己的野，又比人jot左落report度。

查到布袋彈就會告暴動罪

一係五毛一係弱智
block

依條垃圾死gay佬成日想抹黑手足

咁多年佢一如以往啦
佢影衰好多基巴 因為好多基巴都有出